喺香港點樣養貂鼠？

知香港買賣貂鼠係犯法 咁喺香港d人多數從咩途徑得到貂鼠？

走私

pet trade好多

即係呢個網站?

上唔到喎